7婆依頭話唔準戴口罩 依頭就第一滴血

究竟班官要柒幾多次 連保皇都叫你封關 口罩大陸自己都唔夠貨 你那來2千幾萬個口罩 仲要冇話指定比市民... 你條8婆真係痴撚線

無關係